啱啱Irene打來同我示愛, 但其實我係鐘意Wendy...

唔好意思拒絕佢, 更加唔想畀佢知道自己鐘意嘅係佢BFF😨
應該點算好? 😂

起雙飛囉 咁都要問？

我屋企個賓賓英文名叫Irene

星期一三五Irene
星期二四六Wendy
星期日唔洗我教啦

巴打同我一樣

打飛機？

肥Joy

樓主應該係鍾意昆凌 Angelababy 個類

5個都係我既
你收皮啦

FF到你

邊忽似wendy

Irene似啲
但係佢地成班望到樣都即刻發現共通點

整容怪